點面對衰上司

見你唔出聲 沒造化
唔識擦鞋
就咩都俾你做 甚至對你指指點點
單單打打

反佢 唔做 但佢目標可能就係想踢你走
咁你就益左佢

唔反 日日玩你 多野做 遲收工
話你做錯野 重做

頂硬上
立即請辭

請辭之前：

1、辭職前儲定衰上司做錯嘢嘅證據，預備發俾更高嘅管理層（just in case）。離職時放少少風出去其實你知道佢做錯乜乜乜，keep咗email。呢啲一定要係大錯或係integrity嘅問題（番工遲到唔算）。等佢知佢有痛腳喺你手，唔好玩嘢。

2、搵吓有冇高層同你關係ok，臨走前自己作定complementary letter，請佢簽。

3、referee嘅contact唔好寫衰上司，寫關係良好之高層（HR, GM呢類也可）

有冇諗過你真係廢？